如果將舊iwatch改裝成新iwatch

咩係iWatch

sad but true